72呎劏房變豪宅

唔似72呎

仲有58呎挑戰

Old news is so 唔識串

D 書好大浸屎味

今次真係讀屎片

72呎？放左傢私果d位唔計呎數呀

好快就會有地產商推出70呎精品豪宅

172尺呀話

收哂入牆就收皮啦
公屋劏房業主邊可以俾你咁整

通常咁細既屋又要靚又要乜都有，唯一辦法就係收曬入牆

按比例計間屋都有200呎 好明顯係毒果假新聞

幾時先立法規管最低人均居住面積？
作為傳媒 佢既焦點竟然唔係呎數上
反而走去吹奏裝修
每次睇到呢d新聞就想屌

活用空間畀人用到濫
哩種唔係活用空間
係折墮

你錯啦, 係61呎！

【全港最細】英皇跑馬地項目 實用樓面面積61呎政府照批

樓市瘋狂，發展商開則更瘋狂，傳統豪宅區跑馬地都出現劏房，或有可能成為全港最細單位!

英皇國際(163)於2014年購入的跑馬地奕蔭街17至19號地皮，重建為商住大廈，項目8月已正式獲屋宇署批出施工同意書，資料顯示，有64伙單位實用樓面面積竟然只得5.7平方米，即是只有61方呎，對比之下，恒地(012)北角尚譽之前批出的實用樓面面積都有7.7平方米，即是英皇的項目仲細了25%。

根據屋宇署定義的實用樓面面積，是指單位室內面積，廚房、廁所及牆身等設施並未計算在內，即是較新盤正式推售時價單列明的實用面積（Saleable Floor Area）為細，亦即是會有逾一倍的發水空間，以此項目計算，估計每伙都應該超過100方呎，市場估計或只有130呎以下，好大機會細過尚譽的最細單位(163方呎)。

英皇國際執行董事張炳強回應指，該項目平均每伙都會肯定超過100方呎，但未有正式實際數字，並表明絕大部分都是開放式單位，強調項目屬市區罕有，不會賣，只會作長線收租。

不過，跑馬地貴為豪宅區，單位竟然細到得100呎多少少，聽落都離奇。

豪宅又誇張左d
但係有天台就差好遠